［71事宜］聽日出到去

如果有咩事 你大嗌鮑魚魔神
我聽到就算俾人打 俾人拉 開實彈射我
我都衝過嚟保咗你先

咁多位 聽日見

個名咁柒好難嗌得落口

真

鮑魚魔神!!!!!!!!!!!!!!